有無人玩Fitbit?

邊度有錶帶配番

原裝好貴

Lihkg無人玩Fitbit

lm

我見amazon有

膠錶帶可以點清潔？

fitbit charge hr，條錶帶用用下爆開左

用開Microsoft surface band 2

平時都係用濕紙巾抹下佢

未清過

想轉下色

Ship過黎好貴
同埋想拎上手試

我想知邊度可以買番隻usb dongle

Fitbit配套好差

我都爆開左 保養包唔包其實

利申：仲搵緊張單

日頭 apple watch, 返屋企就帶 fitbit alta 到第日起床

我有一隻
完全唔掂，d功能完全冇撚用，計下步，卡路里
如果唔係買左保險，行路減保費，我都唔用

Fitbit Charge HR 1同2代都有

玩過隻fitbit charge, 一個禮拜差一次電，幾煩下

Charge HR 第一隻用左一年幾就爆錶帶
Fitbit送第二隻比我換
用左年幾又爆
等緊換Apple Watch

咁有咩其他運動手帶好 想買隻跑步戴

屌米手環2,199見到朋友用好垃圾，大家唔好買成日話連唔到

唔爆炸仲想點

跑步其實我覺得fitbit已經好好

其實我都係想知邊度有得買條錶帶姐

我隻 HR2 登記左優惠 送左set皮帶

用緊Charge 2 真心覺得唔好用

用緊garmin
用過garmin suunto tomtom espon

淘寶fitbit 啲帶完全垃圾
十幾蚊條啲qc 廢到
係我就原廠買
依家換左屌米手環2,隻fitbit 冇用

我踩單車拎黎計心跳咋

唔係掛

咁邊度有

我果隻心跳都冇得計

fitbit alta, 冇乜功能 純粹覺得靚同唔駛成日叉

但個叉電usb線勁廢兩嘢用爆咗個夾

結果淘咗一個返嚟

用緊garmin fenix 2

用緊Garmin vivosmart hr，個心跳唔係好掂，坐係到都計到90bpm

錶帶logon有得買

發夢個陣舊公司fitbit

用左半年勁撚快無電 charge hr唔知係咪咁串

我prefer pebble2 多d , support runstatic

好貴呀正版

有單有貼紙 保養內包

之前有個外國人話佢一年拎咗去整四次都爛 之後Fitbit免費升級去新一代charge

用緊Fitbit Charge 2, 算幾好用，但一日無一半電

利申:第一次用哩類産品

fitbit電子垃圾
garmin好好多

用左garmin 番唔到轉頭

好後悔買左水貨

過左保都有得換？

有無人同步好慢，慢到同步唔到